動漫鋼琴大師Animenz開緊Youtube live呀！

好撚正

差唔多完先開po

聽聽吓想睇吓連登有冇人討論，點知冇
開遲咗

我同你一樣 都係聽聽下想睇有冇人開po動漫台又冇 入音樂台就見到呢個po

睇嚟佢喺度唔算好受歡迎？

pan piano可能係呢度仲受歡迎

台灣slsmusic(依個好似有d冷門，但d後期做得好好，同埋唔止鋼琴)
日本marasy8(鐘意佢d串燒，聽得好爽）
德國animenz(唔洗講）
3個都成日聽

香港 HalcyonMusic